6.4離我地太遠，如今6.12......

發誓從此不屌勇武。
軍人打杖，雙方都有子彈，都唔會咁勇猛，而一班手無寸鐵的香港人，企咗喺前線，食子彈，食催淚，我哋喺咪仲選擇留喺屋企。真心想喊，咩喺人民英雄？佢地呀！